新口號：和勇相連 絕不割蓆！

尋日行緊街聽到有人叫，而且林鄭一直都想和勇割蓆搞分化，我地說要俾八婆林鄭知道我地點會唔會割蓆，新口號有助大家更團結抗分化，令大家心入面知道和勇已經冇可能分割，一致抗敵

仲有，呢幾日一定有人帶緊風向點點點搞分化，最好嘅對抗方法就係用下自己個腦，每個人都有獨立思想，自己想做勇就勇，和就和！

一定保持獨立思考，自古以黎都係文武制衡，相輔相成，只有一邊係唔會成事

唔理咩情況！人鏈遊行唱歌乜情況都試叫新口號，最好有記者係到，擴大口號傳播性

和勇相連 絕不割蓆
和勇相連 絕不割蓆
和勇相連 絕不割蓆
和勇相連 絕不割蓆
和勇相連 絕不割蓆
和勇相連 絕不割蓆

自己p牌推唔到
新口號=
不了=

唔好意思借個位
聽日十月二 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

P牌推唔到

幫手推啦

幫手推post啦

屌我自己推唔到

見到post嘅巴絲請幫推post

屌 p牌post係唔係注定沉

P牌出正經post又唔推
帶風向p牌post就畀人推到仆街
屌

要人啊！

我推唔郁啊

P牌仔做咩都冇人理

啱！就係要呢啲
但標語未夠，而家要變成號口！深入民心

同唔同意都留言講講啊
偷偷留下負評就走

「和勇同心，長期抗爭」順口過你果兩句。

但長期抗爭好似唔太表達到不割蓆
同埋八婆林鄭都講到明想人割蓆
我地用返絕不割蓆直接打面好似仲好

請推post

和勇同心，絕不割席；分工合作，長期抗爭。

和勇相連：已成一體，不能分割
絕不割蓆：堅定表明立場，直接打林鄭塊面

有冇更好嘅口號可以拎出黎討論下？
唔好齋睇唔推啊，我自己推唔郁

都可以
但巴打幫手推推post 要多d人入黎討論
我p牌推唔郁

推post無用，去其他post回覆洗版有效啲。

我試下啦

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

推!

今晚一齊嗌!!!!!!!!!!!

和勇相連 絕不割蓆

Push

推

路過一推

連儂牆應該貼下和理非行動手冊?

支持和勇相連 絕不割蔗
仲有一句我都buy: 林鄭累死香港
for分化藍屍

呢個好

正經post冇人理

push

和勇相連，絕不割蓆

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

和勇相連，不分不割

幫手推下 如果再順口d就完美

上面巴打有講左句
和勇相連 不分不割 我個人覺得都順口
和勇相連 永不分割？

Pish

1）和勇相連 決不分割
2）和勇相連 不分不割
3）和勇相連 永不分割
4）和勇相連 勢不分割
5）和勇相連 絕不割蓆

呢刻諗到呢幾個，仲有冇好提議？
Btw, 個人支持2 好似比較順口

有point，重點

和勇相連 永不分割

和勇相連

絕不割蓆

大大力推

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

不嬲核彈都唔割

知道，但睇呢排咁多和勇分化post
所以要句口號穩軍心 講出黎比較有傳染力
又可以大巴大巴打鳩林鄭塊面

g 持

再講多次 文宣係要主動出擊

好！

兄弟爬山

大家記唔記得？我地全部都係兄弟呀！

和勇相連，絕不割！！

所以絕不割蓆

pish

和勇相連 絕不割蓆
和勇相連 絕不割蓆
和勇相連 絕不割蓆
和勇相連 絕不割蓆
和勇相連 絕不割蓆
和勇相連 絕不割蓆

要正向思考，要融和：
即係唔係不停叫唔好去做咩唔好去做乜
而係去諗呢刻我可以點去做，去幫場運動贏

減少花精神時間互屌 去做更多嘅野
一齊打贏國際文宣 輿論戰！！
如果大家肯，呢次反而係大家表現團結嘅大好時機！

不分化
不割蓆

P牌推

永不

推啊

推！

只能和注重防守的勇武相連，但堅決和武力進攻的勇武割蓆

永不割席 會唔會順口啲

可以睇大家覺得順口就得

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

和勇相連，永不割蓆！

口號黎咋？ 問可唔可以只裝修黑店 紅店就罷買/裝飾 政見不同可以包容 人地屌你 你屌番佢就夠 藍店都係一樣佢都只係咀炮 未需要用物理攻擊 咁樣已經比屌到天花版

巴打利害

和勇相連 永不割蓆

和勇相連 永不割蓆
要一陣18區都響遍呢個口號
話俾所有勇武同林病條柒婆聽呀

幫推

幫你推

和勇相連 永不割蓆

大家仲記唔記得咩係Be water

操蟲師日常化策略

遍地開花，和勇一家

個人覺得不分不割/永不割蓆比遍地開花好
一黎直接打林鄭面 二黎加強軍心更團結
遍地開花呢四個字冇太大實際意思

因遍地開花係最近新既方向！

和勇同心 一齊抗爭

不分和勇 好D

和勇相連，絕不割蓆！

呢一刻只有香港人

和勇是一體

和勇相連 絕不割蓆！

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

開槍就黎殺埋人，林鄭一句都無譴責黑警，何況割蓆。

不割。唔理想，可改進

光復香港，時代革命
香港人，起來反抗

P牌幫推

和勇相連，絕不割蓆！

P牌開post真係好難推

自己推唔到啊

幫幫手推啦大家

和勇相連 絕不割蓆
我中意呢個多過
和勇一家 遍地開花

我都覺得遍地開花呢四個字
可能係順口啲 實際作用不大
但我p牌開post上唔到熱門自己又推唔郁

遍地開花表示唔到唔割蓆 加強唔到對和勇相連已不可分割嘅認同度 呢班分化咁嚴重要鎮軍心 最重要真係要俾仆街林鄭睇到我地決心

核爆都唔割

我完全同意呀
純粹順口

無錯

不分和勇OK?

不分和勇 永不割蓆？

和勇相連 絕不割蓆
嗌得多就潛移默化

Be water

不割

和勇宣相連
永不割蓆

Support! 核爆都唔🈹️！！

麻煩記者聽日問一問謝SIR，垃圾桶係咪警察既武器之一? 如果係既話係天橋掉落黎係咩級數武力呀?

推！淚已標！

大家出到去要放膽啦啊！
你肯嗌就會有人跟！

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

和勇相連 絕不割蓆
全民保護學生

今日鳩叫個陣有：
和勇一家、遍地開花
呢個好似押韻啲喎

知道係順口啲
但實際作用唔大
巴打可以追追post睇下我嘅解釋

核爆都唔割 入腦啲

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

出街嗌多D
潛移默化

係 就係要深入人心！要變到堅定不移

唔割 要加油
淺黃表示明白
就算有啲不便
但大家都係面對唔同問題
最緊要大家一齊共渡艱難時間

絕不割蔗

大家出到街真係要嗌啊！
尋日行街聽人嗌完都有人跟住嗌
要變到深心人心！

和勇一體 反抗到底！

和勇一家 永不割蓆

幫推啊大家

不分和勇 只有手足

根本無需要割，我地本來就係一體
目標一致
只有一齊贏一齊輸

巴打可摸耳整多個「和勇同心 絕不割蓆」嘅版本
啱啱同幾個fd大嗌咗幾次試下，發現「同心」係比較適合大聲叫出嚟

跪求巴打出手再整

要做到咁樣除非係正式革命啫，香港係唔會

之後就係airdrop狂send呢句口號出去

所以希望呢句口號有助深入人心，鞏固不割蓆原則

香港仲有好多道德撚。。。

道德撚小數啫，大部分人見到口號好多人都嗌自己都打破到關口，好似光復香港時候革命咁

絕不割𥱊
多謝勇武

Sorry但想多啲人知道 因為呢排和勇分化嚴重

唔該巴打

唔該細佬

和勇合力，共建新城！

好似fusion 悟空同比達

有人叫就會跟住叫

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

啱！冇人叫時大家要做第一個啊！

如果前線再不停止破壞商舖、交通燈和黨鐵，減少難看畫面，減少對市民日常生活影響，民意好快逆轉。特別在出現汽油彈誤中記者和圍歐藍絲廢老等壞苗頭，小心出現六七暴動有市民死亡，而民意由抗英變支持平亂。

大定要記得呢幾張圖！！！
和勇不割蓆！！！！

同意！！！想勇武知道我地仲支持緊佢地，唔好灰機

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

不割！

只要唔係刻意傷害或者大規模誤傷平民應該好多人都唔會割，因為政府實在太過份，好多人忍無可忍

推推推推

不割

唔分和勇 都叫手足

Can

勇和相連永不割蓆

推
（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

和勇相連永不割蓆
調轉左

和勇相連永不割蓆

永不割蓆順口d

我都推唔到

兩兄弟，打風都唔甩

好難發音啊大佬

和勇相連，絕不割席

出盡奶力想切割我地
都係唔成功

幾好

和勇一家 遍地開花

我愛勇武

沒有和勇相連，我們會走到今天嗎？
和勇相連,絕不割席！！

和勇相連，絕不割蓆！加油啊

P牌冇得評分好傷心 我要比正評

和勇相連永不割庶

推
港共面前, 冇和勇之分